<h2>Ураган</h2>
<p>Апрацаваны краявід з «Ураган Рыдж» (Hurricane Ridge) у Нацыянальным парку «Алімпік» у штаце Вашынгтон. Насамрэч існуе больш шырокі від зоны адпачынку на поўдні парку, але з кепскім асьвятленьнем.</p>


